[Caesar]猿人爭霸戰：猩凶巨戰討論區

琴晚睇完，cg真係完全做到戲
但收尾覺得好差
bgm好正

值唔值？準備睇

都係第一集最好

收皮啦你

btw 今晚睇

今晚睇
apes together stonger

的係，同場好多打喊露聲

接唔接得返2001個套?

整體幾好
係略嫌尾段高潮位無前兩集咁好

都唔同世界

有d可惜無講火星班人最尾點

結局好膠
三集黎講最差呢一集
無高潮位
比較少人類同 apes 衝突
個 將軍一解釋來龍去脈果下就知道個將軍必死

之前呢個系列第一定唔知第二集有講班外星人升空遇上意外失蹤咩?
一直以為係同一個故事

太空人先岩

你搞錯咗

猩兇巨戰（x）

末世逃獄記 （o）

唔覺得今集最差喎，反而覺得埋尾埋得幾好，好唏噓
不過係少咗apes同人嘅衝突
主要係集中描寫凱撒

Caesar 個角色真係寫得好好
好有層次

係都接1968個套

今集文戲好多
抱住睇暑假大片心態嘅話肯定有落差
我覺得係三部曲最好睇 喊咗幾次
不過同場好多人打喊路

死個下收得幾好
但講佢地走佬同軍佬打扙雪崩好撚膠
michael giacchino終於有番水準

最尾殺將軍個果cg真係好勁

臨尾有啲突兀 一個雪崩死撚哂 我原本諗住呢集會發展到猿人文明 人類要效忠埋猿人
點知剩係講大自然vs 人類

係咪無第四五集btw

無

啱啱睇完， 油麻地
但三部曲最後一集冇辦法唔睇

一直都講緊，所以你有做功課

Caesar三步曲完左姐
但係我覺得Bad ape嘅出現應該可以帶出其他猿人文明嘅故事繼續拍落去

本身我都覺雪崩有d膠
但嗰班兵一見到caesar就想殺佢
打仗又自相殘殺 突顯人類既劣根性
猿人同人類係冇可能和平共處
由大自然消滅人類呢個安排仲好過猿人統治人類

呢一集講埋caesar黑暗面
成個角色豐富左好多
又呼應返第一集個病毒同上集koba
以結局黎講我覺得個尾已經收得好好

我係fans 我都覺得悶悶地

我覺得一開頭個死剩種完全唔知點 看似好重要 但係冇對白

集集都有個友方人類
其實我最唔明係個病到底點
又話會變返野獸咁
但係個病徵除咗流鼻血同啞咗根本就show唔到有幾嚴重
連個細路女都勁快識埋手語
今集bug位係幾多

係方式啱但係演繹太鳩
太突然
太唔合理
都唔知班步兵出嚟做乜

成班步步狗沖過去都唔知做乜撚
死得太9

又話會變番做野獸
但個女仔仲係好醒

今朝睇咗，好頭好尾

班士兵咪上校引嚟囉
根本兩邊(人類)都痴咗線，仲自相殘殺
以為真係靠自己打贏人，俾勝利沖昏頭腦
同埋凱撒本身唔好戰又無野心，無可能發展到去奴役人類
上校死嗰度幾有意思
先唔講凱撒自己心理掙扎同轉變(雖然係重點)
佢都睇清呢啲(病毒變種)已經係大自然演化，人類文明已經因為apes注定要滅絕，佢都無能為力

睇嚟你唔知我講咩
本身上校上頭嗰邊都係派直升機打
之後凱撒用手榴彈炸油桶之後無啦啦做乜派晒成隊步兵去？
係成隊喎
呢個位太特登真係不了
btw唔記得講
晒撚晒啲鏡頭落個傳教士到
屌你老母個表情扮到好猶疑咁最後咪又係射
成日影住佢做乜鳩

我就係想講個傳教士都唔知做乜嘢

3集呢集猿人同人類既矛盾描述得最差
caesar條復仇線又冇乜驚喜
唔算差既，都叫冇爛尾

佢死個下又諗番起第一集佢仲細個個陣同james franco d 畫面

第一集真係正到

仲諗住會相遇番佢

唔係第二集已經話過咗好多啦咩？

係,無可能再重遇了
人類都死左9成

今集最差

今集真係做得幾差
caesar既陰暗面做到好悶
最尾雪崩又完全冇意思咁

睇過前2集，但係真心覺得今集好悶，可能因為少對白，又夜景多，節奏好慢。
感情戲係幾好，cg猩猩面部表演好真
不過結果就真係唔多滿意，上校自己都感染左病毒

最後炸幾炸， 雪崩出現就完左場好odd
如果用動作片既期望去睇一定難接受

有d轉折位發展得太快
1.bad ape由唔敢去到知道Caesar同樣無左個仔而幫佢
2.Luca同Nova關係又發展得太快，送枝花仔就喊
不過開頭3句點明哂三部曲真心正
Rise Dawn War

同埋Nova大模廝樣咁行入去都無人發現？

頭十分鐘good，其他垃圾

成班影盲係到盲人摸象就冇心機討論
戲都未睇明又話怪又話差
多對白少打鬥 鏡頭語言內斂就話悶
返去睇變型金剛啦 唔撚使用腦毆足全場添

利伸 水平高前兩部一大截
逃獄設定太兒戲

閣下有何高見

咁你講下咩位做得好啦
搞住屌又唔講套戲點好

我前面講嗰啲bug位你解唔解釋到呀高人

咪將人類病變到好似原本嘅猩猩咁
智商低咗，失去語言能力，最多學到手語
即係正傳個nova咁

你知唔知咩叫語言
識手語已經係有語言能力
入面表現根本就無你講嗰個智商低咗
同埋點學？
就咁幾個動作就學到？

睇睇下勁眼訓
訓下醒下咁
曬左130蚊😭😭
明明第2集好好睇

上校開頭比人用直升機打會用高射炮還拖 所以出動埋步兵坦克 我覺得可以接受話哂總動員出黎打 無理由得直升機既
傳教士其實係佢心中有矛盾 佢係人 猿唔死全人類最尾會智商跌 因為猿流感變種
傳教士係上校以外同Caesar 最多交流果個
最初係邊境第一對望係愕然 （放左我果個猿 比我地捉左）
第二望 捉佢出去同上校傾計（）

屌未打完 我讀過一個sem喳 關於電影鏡頭同特寫 呢啲都係我個人諗法 可能我個人解讀嫁 睇戲唔同人唔同觀感 識人話01年果套好睇過呢三集 我都廢事理佢個bt狗
雪崩果幕係我唯一接受唔到 我知係想接落上校講話大自然比人類教訓 但真係毫無先兆
至於個細路女手語 明明人地剩係做過幾個 唔可以話佢識哂手語 仲要不嬲細路仔學語言係快 同埋佢原本同砍柴射瓜呀叔一齊住你唔比人地人早識咩 呢個駁唔過

係大自然教訓咩 會唔會諗多左
係因為大爆炸導致雪崩喎

傳教士個位可能真係諗住咁演繹
不過一定係fail嗰隻囉
除咗zoom近佢個???樣根本就無比到其他野觀眾知
細路女手語就緊係冇話識晒
不過佢做到好似識咁
唔排除只係模仿
人哋一早識就太勉強
唔係駁唔到嘅問題係合理嘅問題
如果佢一早識根本可以cut少少無謂野比個位佢講

啱啱睇完
覺得好差

請問3d 效果如何 ?

OK啦

利申：上集都無睇

占士法蘭高去左邊？

timeline過咗好多年
已經死咗

但施薩無死

Why so small?

有病毒強化
同埋我諗佢唔係老死係中病毒死

我覺得個收尾收得好好 成班soldiers 諗住嬴左場杖係到慶祝 點知到頭黎一個雪崩就含家剷 都只係比上校個d 人活多一陣
個雪崩就係咁突然先特顯到命運呢樣野

到caesar 見到上校都有個個病 好想殺佢但最後無殺佢 由佢自己殺自己個幕 個內心真係好撚矛盾 如果你代入佢個角度諗就明

成套戲係比之前無咁多動作 但係d 內心同對話比起上集高好多

傳教士個位都認同差咁啲
但nova好明顯係模仿Maurice，做咗幾次都係講口渴
跟住就係問佢係咪apes，扮猩猩手勢

其實病毒變種個後果上校已經講得好清楚
佢個仔同醫生都觀察到係退化

好撚高質喎今集
唔係下下要打打殺殺先好睇既

結局

咩都做晒先死

打手出沒

今集的打鬥畫面係少過前兩集好多
想睇打打殺殺的可以收皮唔洗睇
作為一個系列的完結我覺得佢做得好好wo
唔係下下都要打到完先叫好
今集d內心戲真係嬴晒前兩集

ps.傳教仕可唔可以收皮唔好出黎搶鏡,又唔係好打過人又唔係重內心戲真係唔知佢想點

其實係可以接受
係佢bug位多同某啲位整得唔好
btw我諗睇得都唔會特登想睇猩猩動作戲掛

blue eyes

上集都叫重要角色
今集唔夠5分鐘就死咗

blue eyes上集好可愛，雙眼好有童真好pure
明明只係一隻猩猩，美術組真係勁
今集大個仔識到gf，咁快就瓜咗

咁少人既

死老婆又死埋個仔

反而個隻好有智慧既成日立死亡flat都無死

屌，垃圾到不行，D劇情勉強到離譜，第一二集合情合理得多，為生存冇仇恨就話放過人類姐，第三集殺左佢成家，凱撒都仲可以放過個將軍

個將軍捉啲猿人幫手揼石仔又癡線嘅，成隊敵方軍隊坦克直升機，你走去築石牆抗敵而困住班猿人

Caesar 都話佢多鳩餘架

Luca 擇花比𡃁妹個幕都知有D野
點知唔夠5分鐘就死

邊個咁得閒負皮晒

細路女d 大頭真係好似天使

唔捨得Caeser

個細路女軍營入面好靚

係囉
成日形住會死

我岩岩睇果場
Caesar 中箭果度d人係度笑
On99

地下隧道水浸，以為Maurice會為左救其他apes而浸死，好彩無事

軍營入面有條纜，幾十隻apes爬過都無射燈射到或者比士兵發現

係咪個病搞到人類軍隊弱撚智晒?
做埋d野去送死

係個下中箭第一個鏡頭唔明顯，以為caesar撻Q

今集幾好睇，人類同猩猩個種有你無我嘅關係解釋得好好，見到Caesar放棄同人類可以和平共處嘅想法真係好心涼。不過想睇打打殺殺嘅人今集唔啱你地口味，不何啲人類蠢撚到屎咁又真係over左

我又覺得傳教士用咁多鏡頭落去係想突顯人性有幾撚醜惡，你放過過佢唔代表佢會感恩放過番你。

利申： 有幾個位都想喊

見你地好多都屌套戲
話無上集咁好睇
但係3集入面
今集rotten tomatoes 反而最高分喎

上左冇耐，再多人評會低返

上映無耐比個啲係期待分嚟

上耐左評分會跌嗰個係IMDB呀
呢套戲係RT已經有一百六十幾個影評人俾左分啦
好難會跌得去邊

而家諗返too personal嗰度講得好啱
個病毒嘅出現
已經令兩個種族唔係你死就我亡
作為領袖，唔存在咩個人恩怨
傳教士即使一路都好同情凱撒，點猶豫最後都係跟從命令
即係佢都認同上校個套

係emotional呀
傳教士得個樣我覺得唔夠表達到佢猶疑

唔覺得特別唏噓

英雄始終都有日落ge一日
用呢個方式來了結 算係好完滿
最後幫自己族群搵番個home
對應番第一集 研究員搵左個home (山林)俾caesar

個細佬女入左軍營咁耐又攞水又攞食物咁都冇俾軍人發現

無錯
佢最尾嗰句Apes are home(唔記得exact wording) 都係呼應返第一集句Caesar is home
總結左Caesar一直而來都唔想同人打
只係想為自己同apes搵個安穩嘅家

得一個士兵睇實猿人更加誇張
個士兵拖入左地洞唔見左
跟手猿人偷匙開門都無人發覺

就caeser個角色嚟講好圓滿
但集集都破籠牢zhenxir

真係

如果純係電影角度黎講 呢套真係係今年堆大片入面超晒班 直頭技術show off
不過都明點解有人話覺得悶

今集啲表達內斂啲
探討角色多啲
唔似上集有多方勢力明刀明槍咁角力
就成堆人衝出嚟話唔好睇

唔好睇在於並唔係冇咩打鬥場面
而係成個三部曲結構
頭兩集好成功係第一集係引入，第二集係爆發，第三集理應係一個解決
原本期待解決人同猿人既核心矛盾
而佢今集將一個全球性災難縮做去軍營已經係一個失敗之處
又忽然有另一班人去解決人類
啫係最後其實猿人同人類既問題一直冇解決，而作為結尾又帶唔出解決唔到既無奈，佢只係無視堆問題然後直接送班猿人再遠啲就做結尾。
根本隨時突然又開多集話人類又襲返埋去都仲得

lm

因為呢三部曲可以話係前傳嚟
人猿關係當然唔可以收得太死
等之後想拍嘅話可以繼續拍
仲有就係呢三部曲嘅主軸係Caesar嘅一生
所以個尾咁收其實係啱啱好

呢套真係好睇喎

香港睇戲個班係咪ON9呢?
呢套就係咁話佢差
迷你兵個套就咁高分
又要學人奄尖，但係又冇腦

不如你拋啲論點出黎先串人啦

唔收太死還唔收太死
Xmen未來同盟咪又係可以將人類同變種人既關係寫得唔死而又好睇。
今集猿人就係同天啟既敗筆一樣，冇面對三部曲最核心既矛盾問題。係結構上黎講，xmen比起猿人已經係經歷左解決既階段，

因為呢套某程度上當係前傳
同埋 舊版第二集真係人類襲返

咁認真做咩，連登不嬲都係只有神作同垃圾，mad max 果陣高登都比人話垃圾啦

佢咁拍我怕佢眼高手低
穩打穩紮咁收左Caesar條線咪幾好

話冇高潮位個d自己去睇變型金剛
成套野根本唔係賣打交
每一位角色既內心掙扎先係重點
caesar由愛好和平 到因爲現實而復仇
一步步走向koba既路
最後個幕caesar用槍指著上校
上校幫佢開埋保險制
面對一個仇人點解佢都唔開槍
內心深處希望猿人可以同人和平共存
而復仇只會帶來另一個復仇
只可惜一切都係自然既選擇
由最初猴流感爆發
令大部分人死哂 猴類智慧提升
到因爲第二集因爭奪資源而人猿對立
到最後打贏上校既軍隊都逃避唔到雪崩
反而猿人可以爬樹死唔去
呢個就係現實

ps 係科幻片穩bug根本哂氣

今集最差，劇情好多問題
好多位都比較夾硬
尤其入軍營開始

第一集最好

佢老豆同個阿伯

屌你垃撚圾

請問邊度可睇返70年代個幾套，有有字幕的

呢套野仲衰過復仇者聯盟第一集

好撚好睇 caesar
Andy serkis好好戲 佢同woody harrelson對峙場戲好睇到

Apes together strong

神作嚟到呢度俾人踩到變地底泥

都唔係既 個導演商業大片當文藝片咁拍
外國有d影評好受俾滿分 有d覺得扮野唔受俾好低分

撚有巨戰
叫解放黑奴仲貼切

咪亂用神作啦
睇得出套戲文戲係好好
但係其他方面就肯定係差
唔少位都令人覺得怪怪地同勉強
要講渲染力一定未去到神作

老實講 我都明白依種科幻片不能夠要求太多合理野 但係套野個劇情真係好勉強 文戲黎講係唔錯 不過成個戰爭過程 逃走 實在太唔合理。反正一 二集個過程經過都好自然合理得多 今集我反而覺得三集入面最差

細路女入軍營 冇人知
& 得1條友看守住 兩個監獄 太bug

Agree 最投入唔到係d人類弱化得太緊要。個軍營咁易自出自入。同埋放咁大個油桶係自己咁辛苦起出黎ge墻真係太on9

Close up好撚正

無睇過之前果幾集，D 化妝好勁好真，班小朋友扮小猩猩做得好真

01年嗰套猿人，條女真係J撚到出血
劇情就完全係垃鳩柒圾

黎緊明珠播返第1, 2集

Caesar

睇到喊左

Andy serkis

你唔撚係用普通話拼音輸入法掛？

我覺得今集算係中上
扣分位係傳教士個角色唔夠入戲
對望左caesar幾次，都表達唔夠個種緊張同疑惑既感覺
雖然最後佢[應該]諗住射死caesar
但俾donkey(唔記得原名)一個granade炸瓜左
仲有點解可以個軍營咁易俾細路入到去

猿流感變種，令到人類開始變蠢
但同時間，其實一開頭研發隻藥既正正係人類
同樣地
人類識幾多高科技野，只係因為一d特如其來既因素
好似最尾既雪崩，呢d大自然既力量（雖然有人話係因為軍營爆炸而起）
人類就變得無晒辦法
反而猩猩就可以爬雪逃過一劫

如果諗住睇一場打打殺殺既話
呢場絕對唔推薦
因為佢今集內心戲交得好夠

濕毛喎，cg 技術超晒班啦

係CG?

成日諗住條女第時要俾猩猩屌

軍人明知猿人有帶菌都要咁近接觸 （雖然佢最後係由公仔傳染 但佢個仔呢）
個城牆有乜鳩用？戰㠙就話姐...
個細路女可以行入軍營 屌
個油缸放到咁當眼
最尾白軍可以一堆咁衝入去死

今集好唏噓，不論人類定猿人，上校咁樣變咗智障真係

今集深度同內心戲絕對係三集之中最高

另外套戲係咪有咩隱喻？無一個軍人係黑人，有d猿人幫人類令我諗起Django

遲下出碟一定要連住3集睇一次

見到Donkey個奴才樣真係諗起Sam L Jackson

其實andy serkis自己都有講過
呢集其實係war of caesar's soul
佢喺koba既陰影同人類和平共處之間掙扎先係重點

梗係cg 你睇下佢地making of點拍

今集除左軍營防守果度係離譜左d之外，我唔覺得悶
caesar既心理描寫

感覺好似睇左 Logan 既猿人版，
其實睇 Caesar 捉入去個營之前成套戲感覺好沉重，
3集以黎只想同人類和平共處，河水不犯井水，
但猿人就比人攪足3集，
今集仲要累到老婆仔女都死埋，
想去搵上將報仇，又累死多個手足……
係去到後來 prison break 個氣氛先轉翻

套戲個大主題應該係想講自我救贖??
由 Caesar 最初執著想為家人報仇，到最後為左救族人而犧牲，
真真正正由小我變大我

唔係彈/讚套戲都要俾人負評

Andy Serkis真係值得拎個奧斯卡

有條友好撚無聊

同感
老婆大仔死埋 同時承受面對佢族群既壓力
自己又有心理陰影
去到最尾自我犧牲既轉變

開波軍人攻猿人基地，影住個二五仔donkey眼神好灰

有無機會
佢d眼神屈機到

去到個刻見到個將軍咁樣 suffer，
根本就係生不如死，
咁樣一槍打死佢幫佢解脫根本係便宜佢，
呢個道理好難明咩??

其實話佢感情用事真係啱
雖然唔係佢嘅錯
但佢都好自責無及早發現Coba條仆街心中嘅黑暗

3集黎講我鍾意3>1>2
比起感觀上既震撼，我覺得今集係心靈上既震撼帶比我更加豐富既感覺，
如果有 fd 約我再睇一定再二擦多次

too emotional
coba條仆街個樣好撚兇狠

agger 比起今集，第3集畫面無前兩集睇得咁爽

coba d cg 好似仲靚過上集

咁多人屌話個細佬女可以就咁入去 apes夜晚咁爬纜無人知
其實個時間係夜晚黎 好黑暗 只不過拍出先會咁光
如果真係跟足夜晚既光度 拍出黎只會得黑色同幾把射燈

幾百個士兵得一條友做守衛都夠bug啦
仲要你留意個細路女入去時其實唔止一個守衛睇住班猩猩
到逃獄時就得返一個

YouTube睇左，真係好堅

飾演猿人班演員既肢體動作，眼神表情

開頭以為係化妝，好似TVB西游記咁

成隊人企最頭嗌口號果個咪黑人
唔知有冇睇錯

今集節奏慢 重感情戲
係咁closeup曬cg btw真係無得彈
鐘意第一集多

我都覺今集好似睇左前幾集xmen之後再去睇logan咁既感覺

今集幾好睇
變左偏感情同文戲多
CG都好勁
但BUG位多同有D位膠膠地 陀衰左套戲

淨係呢個Poster已經係一個大騙局

極垃圾
戰爭設計差都算
連文戲都悶到抽筋，犯駁位多到弱智級
利申：睇十二怒漢幾次都唔覺悶既人

第一集時好應該有提名
佢由咕嚕開始已經好勁

我覺得幾好睇喎，不過有兩點唔係好明。
一開始同Nova一齊個男人比猿人射死左，我仲以為佢跟住d猿人會報仇添，點知仲救左佢地，唔通佢同個男人無感情？
之後明明Nova感染左病毒，同將軍對立d軍隊又感染左病毒，個將軍又感染病毒，點解佢地行得走得，個將軍係張床度好似就死咁呢？

細路女入去既時間同佢地逃走既時間都唔同
點解得一個士兵 應該係大部分人都休息緊
佢地以為班猩猩困住係個籠到 根本冇能力逃走
你睇得返個一個士兵幾hea就知 邊有人想當夜更

你真係好搞笑， 無限腦補

唯二可以合理化就係病毒真係令佢地愈黎愈蠢
同埋災難之後佢地已經唔係正規軍
冇左正規軍嘅質素

冇計啦做戲

Nova嗰度我都好奇，阿爸（好似係）比猩猩殺左都冇傷心，我以為係個病搞到佢神神地啦，點知猩猩死佢又好傷心喎 ，即係條友唔係佢阿爸？
將軍嗰度，其實佢都係講唔到野啫，不過佢太傷心係咁飲酒飲到林左，留意返有影佢渣住酒樽

其實我自己覺得個變種病毒唔只係話將人類變弱智
而係將症猩同人類交換左
猩猩因為隻藥就可以進化做人
而人就因為感染變種病毒退化番做猩猩
兩者應該會慢慢逆位
但猩猩仲有樣野叻 就係大自然求生本能
除左有智慧 體格 同求生技能
而且猩猩亦冇恃住呢啲優勢去支配其他物種
反而回歸自然

人類其實冇俾猩猩侵襲都會俾大自然同病毒淘汰

猩猩手上有nova 其實都好屈機
等同有生化武器喺手
不過冇左Caesar 提點
唔知有冇其他猩猩會留意到呢一點

Nova 其實一出場我自己feel 到已經係退化到失去左心智
不過戲中好少染病人嘅情境
冇好確實Show 到個病最後會認知障礙到咩地步
好似只係講唔到野同遲鈍啲

反而nova 同猩猩嘅接觸同相處
令佢feel 到自己其實係隻猩猩
佢都有問佢自己係咪猩猩
我個人就覺得隻病毒都係令人變番做猩猩本性
個感覺應該會有啲似性別認同障礙
明明係男會覺得自己係女
而家nova 明明係人
但應該冇左自己係人類嘅自覺
反而覺得自己係猩猩
有啲似初期泰山
面對自己同類死亡
會更加有感受

利申：腦補

合理推論都叫腦補？ 正常分析咋喎
用下個腦諗下都懶既不如去睇transformer啦 唔使用腦睇

妹妹大個會幾靚女

下一集：泰山起源

以為大戰收人類皮,點知一個天災加埋病毒突變已經夠人類收皮

睇返前面,好似好多人未明套戲講咩野咁

都係咁講
唔怕解釋下啦

我成日覺得會駁返落2001年果套

套戲衰在太多Bug
先唔講細路女 自由進出軍營

講佢幅牆 起牆有咩用？
佢起幅牆係前面 但最後d軍隊係後面攻入黎
係咪戇鳩？

個人覺得今集最好睇
好多野都設計得好有心思，美術同CG好細緻。尤其一開始camera low angle 影住啲猿人騎馬個filming 完全係完美構圖

最尾我就覺得收得幾好，凱薩死果刻，會令我覺得呢個角色更接近神一般嘅存在，由賜予猿人智慧同世界到拯救，再去到相融，真係天生領袖。所以死果陣真係陪隨佢嘅傳奇死左 真係配服三部曲都可以圍繞住佢黎轉

套野太多BUG位
守衛咁鬆懈 同埋起牆有咩用
戲名又係一個世紀大騙局 潛入個陣又唔覺得緊張
唔係係戲院睇一定訓撚左
屌你老母回水啊

6.5分
可以睇下

有冇人講下呢3嶵部曲畸同1968-1973個5部同2001個1部接軌?

有冇人講下呢3部曲點同1968-1973個5部同2001個1部接軌?

睇左1968套Planet of Apes, 個女主角叫Nova
即係1968個套只係猩凶巨戰+20-25年發生?

成套野最出事既係命名
乜撚野war for planet of apes
將前面個套倒轉就差唔多

節奏太慢 bugs太多 同預期有些少出入

點解d馬咁犀利，可以俾同ceaser一齊兩隻大猩猩騎住？？

2001果套完全係平行世界

猿人騎馬d畫面好靚

乜caesar 有死咩
最尾我以為佢瞓底休息咋

呢位巴打好樂觀

我上wiki睇資料話呢個系列有plan到拍第四集
但無咗Caesar真係差好遠喎

笑咗出聲

唔係掛 咁樣完左咪好地地
無左caesar仲開第4集

覺得Caesar 由第一集慘到第三集
最尾睇到有d 心酸

凱撒呢三套我諗唔算係真真正正嘅前傳
雖然都有nova同cornelius
如果直接連返正傳係有啲bug同埋時間線唔一樣
例如正傳ceaser係Cornelius時空穿梭去到現代生嘅仔，佢嘅成長都有好nice嘅養父，但跟住遭遇好似仲慘啲
前面有好多巴打期待嘅猿人點樣反抗統治人類，呢樣好似先係正傳嘅主題

利申，正傳第一集好細個睇過一兩次
其他幾集無咩印象，都係google返個大綱

請問邊度有得睇返

走佬又係
成個基地都好流

個大佬都好流 演技又差
好兒戲

拎住guard睇唔到個細路女呢點就話套戲唔好睇真係好無謂
大把戲都會因為劇情需要nerf咗啲卒㗎喇
你會唔會因為白兵永遠射唔中人呢個"bug"就話Star Wars唔好睇呀
更況且班所謂軍人本身好多都未必係專業軍人
係大災難後先焗住當兵自衛
柒吓柒吓咁都唔係無道理

由頭被人類蝦到尾

咁幅牆點計？

幅牆有咩問題?

個細路女阿爸死咗冇反應
識咗冇耐既猩猩死就喊

今集拖得太慢
如果d猩猩變曬做人 一定冇人入場睇

邊有講過係佢阿爸

其實我覺得雪崩結局幾好, 完全係自取滅亡
叫猿人起石牆 同油缸係當眼位 都係上校無諗過有直升機黎打佢
個病毒個設定應該只係令到人啞,
不過d 人吹到以為猿人俾d 病毒令到佢地退化
因為有班人一早接受唔到猿人存在而要搵藉口消滅佢地

我覺得最bug 係成支軍隊明明好有紀律 但無一個人守門口, 個細路女可以自出自入, 同埋條友攞埋匙咁衝入去猿人度

起係前面 但人地最尾係後面攻上黎
人地又用直升機爆佢大本營
咁都唔會戇鳩到起牆啊？

唔係話咁就唔好睇，而係破壞左套戲囉
如果依套係變形金剛，我諗冇人會捉依啲位
但我地對依套戲既期望好高先會捉佢劇情犯駁
如果佢劇本可以再潤飾一下就真係三集都完美

冇話係呀爸
其二佢有果病慢慢退化到原始 都有問自己是咪猿人就知啦

最後個結局幾好
人類死到臨頭都仲要為權力內鬥 自相殘殺
而唔係一致對外
最後成班又比勝利沖昏頭腦 係雪山度鳩嗚 結果引發雪崩一鑊熟
所有野由第一集到第三集 人類都係覺得自己係地球仲係統治者 而自取滅亡

睇完唔覺得今集邊度好睇，個主題意義頭一集or二集已經講晒，無咩新野，橋段老土，佢高分係咪佢刻意接番68年個套又mova,又Alpha-Omega bomb令人懷舊下咁？

人就係咁on9，諗下佔領果陣，龍和道隧道幾舊磚set果D路障

呢下好應

其實班所謂軍人都係紀律散散地既原軍人,
係國家角度睇呢班只係痴線佬,殺人犯,
個領袖係殺死自己個仔之後都傻傻地。

所以勉強咁解釋到點解班人會鬆散同諗住起牆做抵擋。

凱撒都忍唔住話起牆on9無意義

根本上校做呢樣嘢係出於恐懼

本來都想屌9佢起牆
比你講一講 都唔夠膽出聲

J左, btw 今年71歲
要J既記住加1968

中間太多突兀催情戲 播好慢既音樂 但唔太入到氣氛
笑位反而ok
劇情中規中矩無咩令人深思既地方

另外就係無乜人講野 好彩安排左兩隻早期已經識講人話既猩猩
就黎睇到癲

係咪有條on9 keep住負評所有正常嘅comment

好睇

aggar
睇果時諗緊之後d 猿人係咪因為咁愈來愈似人

同位今集bug 位真係太多
Eg.細路入軍營 大爆炸 雪崩
講到d 軍人仲蠢過猿人咁

今集真是好撚on9🤦🏻‍♂️
同頭兩集差好遠🤦🏻‍♂️

真是求其拍套續集都會有人話好睇🤦🏻‍♂️

唔講唔覺

其實話的士兵hea，唔看住D猿人，根本班兵心態係當佢地係畜牲，果度係動物園，動物園獅子老虎都唔會有管理員看住個籠，佢地覺猿人有智力已很驚訝，仲未知佢地進化到高智

會講野都唔係高智能
如果真係當畜牲就唔會去利用佢哋幫手啦

識講野都係得Carsar 同 bad ape，bad ape班兵都未見過，做智囊果隻仲要最後先開口講

人都用牛耕田、養狗看門口

再睇諗下班兵俾糧食猿人，撒糧、倒水根本就係畜牲咁看待

rex都識講野啦
同埋識聽人話都唔係高智能？
唔係講緊基本指令係根本聽得明嗰種喎
撒糧倒水唔咁做唔通每人一隻碗配埋匙羹？
個上校見到caesar咁樣都知道咩事啦
啲兵仲分得咁散真係冇得拗

一般猿用手語，識鬼聽人話，得carsar 同人類一齊生活先識，隻狗識聽sit又高智？

你睇左3集咪當佢地係人，D兵直到見到caesar先覺佢聰明，仲要每次caesar有野講，上校都覺驚訝佢思考，呢樣都表現到班兵對智估猿人智慧

比人捉嗰啲donkey唔識聽？
winter都爆到料比caesar聽啦
最好係佢哋唔識聽都識得幫人上彈拎榴彈炮啦

人類啲donkey都十幾隻
成日出場嗰隻講野同caeser同level
腦補話人類冇諗過佢地咁醒

岩岩睇完，爛到笑

難聽d講係人類智力下降。起牆真係笑十世。

根本全部apes 都識講野同思考，只不過係部分特別肯講同醒目。

On9淨係睇上校冇諗過caesar推斷到成件事
係咁讚impressive 同守衛比caesar掟屎話佢地係畜牲就知人類幾自大 睇文戲就係睇detail位
呼籲想睇商業片 刺激打鬥咪鬼入場
今集同上兩集唔style
睇唔慣一定屌悶

真係咪撚再出😂😂😂

咁都叫文戲
caesar 見到個仇人啞撚左就唔殺佢，即係見到個仇人慘過死就放下仇恨
之後係咁影個二打六睇佢屙唔出屎既表情又唔知做乜
仲有好撚多睇完得啖笑既情節

邊個會想睇啲猩猩打交
入得都知係會睇文戲
係無諗過咁多位有問題姐
好心你班友唔好成日話人想睇商業片又打鬥得唔得
今集啲位唔夠順暢係好明顯
唔係點會咁多人覺得怪

第二集已經覺得個導演伏黎，睇埋今集更加肯定遲下batman都難逃一劫

想問下點解上校要同另一班人類打？
唔記得咗呢part

因為個病毒突變
上校處理方法就係殺晒啲人
包括想保護病人嘅人
有人報串比佢上頭聽
傾唔掂數最後咪要開波

上頭唔撚信上校 ，覺得上校極端化左
但事實係個病毒真係變緊種，唔好似上校咁做人類應該真係會慢慢退化

其實又真係極端化咗嘅
喺呢個接近滅絕嘅環境下係人都唔想自己個族群繼續減少
而且又無講過仲有冇人去研究啲病毒
就咁殺晒只係治標唔治本
呢個係生存同人類自尊嘅抉擇

睇得依套戲都知唔係爆谷片啦
都已經第三集
但盲撐總係要話人唔識睇戲去為犯駁位辯護

Sorry 無爬哂文
wiki見到 "2014年11月中旬，在《MTV新聞》採訪中，瑟克斯談到，該系列有可能是三部電影，可能是四部電影，也可能是五部電影。2016年10月，宣布第四部《猩球崛起》電影正在發展中[6][7]。"
唔係話三部曲咖咩？

舊料來，後尾轉番做三部曲。

好悶..睇猩猩逃獄

有沒搞撚錯
最尾雪崩個下擺明係講緊大自然淘汰左人類啦 膠乜撚野 已經講到好白
成套野由頭到尾都好連貫咁帶出一類破壞自然定律最後都係要比自然教育

1) 退化病毒 人類變蠢apes變聰明 人類同apes面對同一病毒 人類被淘汰

2) apes比人類更有人性 caesar一開頭放生個士兵 士兵忘因負義

3) 最尾雪崩 apes同人類基本上係同一位置
呢個係帶出大自然比物種既考驗 apes因為識爬樹同速度快可以生存 人類手腳慢只會科技
最後反比科技反殺 雪崩係班友自己開火炸出黎 呼應返第1集 人類科技過度發展最終自食其果

總結 ,成套戲 1,2,3步曲都排得好好 唔會令人覺得apes純粹係因為變聰明而比人類優勝

caesar個角色做得好好 有血有淚 cg交晒戲

btw話套戲唔好睇個堆 trans5 岩你地多d

總結，識乜都好，最緊要識爬樹

諗返d前因後果，

應該係導演前面晒太多時間講d前因後果，

拍到好後先知過晒時間，

導致尾段趕收工先至咁多bug。

最撚識睇戲係你啦
人地覺得唔好睇就叫人睇trans5

咁仲想點 要打有打 要劇情有劇情 有cg有cg

仲諗住會拎番第二集果部攝錄機播住第一集同佢爸爸嘅片段咁死

九唔搭八
就係話緊佢劇情犯駁呀

荷里活大把爛片要打有打 要劇情有劇情 有cg有cg啦

無錯
呢套野當復仇者1睇，感覺岩岩好♥️♥️

成日都覺得拍嗰陣有件咁既衫係度會唔會好難令演員入戲

想問下做人猿班演員呢種後期加CG改左成個樣既有冇機會攞獎

講真猿人爭霸戰 那有戰 你老母
成套戲淨係睇佢地計劃走佬 同以前互片唔同
唔係唔好睇 但有啲悶
同埋有啲位真係好唔make sense (個女仔可以正門光明正大行入去冇人知, 咁大型既雪崩樹一定冧 但偏偏就係有猿人個啲樹唔冧) 不過都係算, 戲呢啲睇完就算
其實作為完結 我覺得猿人死曬做收結先最好 咁先突顯到人性又幾醜陋

劇情牽強就一定架喇
有人俾高分係因為套野同前兩集唔同
帶出左一d老生常談既道理姐

點解咁多人話爛
我覺得幾好睇
有睇前兩集

文戲多

好垃圾

根本到最後人類同猩猩一樣
冇左語言能力
成班人有個高高在上嘅領袖同係到叫囂

要去到你死我活內戰個原因太薄弱
人地直升機又炸彈
果啲木牆起黎都無用..

最尾凱撒衝過黎拋手榴彈但仆低

全場笑

same

好多人就係咁on9
所以人類係抵死

佢剪得唔好
想話佢中箭

最大的BUG係上教明明知道猩猩病毒已經變種，仲要收十幾隻Donkey 在身邊

最尾如果 Ceaser 講返句'Ceaser is home' 黎個首尾呼應就perfect

應該係nova嗰隻公仔傳染佢

Koba死左未到底

死咗十世

Caesar 死個陣喊左

x2

但第2集最後唔係有彩蛋暗示佢冇死咩

我係隻黑猩猩幫佢擋刀喊

其實係

垃圾戲
無張力
搞笑位既尷尬又on9
結尾hea
唯一係cgi唔錯

agger

識講野個D apes唔係都係一開始由動物園研究所走出黎咩？
因為咁佢地先識點解有系統講英文，而唔係用手語。
而個識講野既apes都只係識講唔識教，所以成個族群最後會用返手語。

畫面加配樂超哂班

唔係喎，好撚好笑剪到

睇唔到比箭射
個個以為佢冼腳

點會睇唔到呀講真

btw 細路女超級可愛得意

我覺得雪崩個幕幾好，人類發明左咁多野去幫自己但最後都敵唔過大自然，而猿人用番自己最基本自生能力就救到自己，好大既反差同感受

終於睇完，caesar

隻winter無離頭出現，仲要係核心成員，但轉頭就輕易背叛

細個睇過一套係講主角最尾由太空返到未來既地球
但睇到已經有座猿人博物館同埋地球比猿人统治左

係咩黎